[
    {
        "randomId": 266
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    }
]